我媽咪癲撚咗

學人玩啲唱歌app日唱夜唱
買埋支咪返來
仲要佢錄歌時無人可以出聲
試過隻狗吠咗聲畀佢鬧衰狗
佢好開心話自己好多fans 屌你唔出樣實多fans㗎
我想救我啊媽出火坑啊！！！！！

Bam咗傻子佢啦

我們一起學瞄叫 汪汪汪汪汪

一個老女人無晒娛樂係咁架啦
所以話女人最緊要有自己興趣有自己專長
唔係老左就變廢老(婆)

佢嘅興趣係唱歌 成日吹奏自己n年前比賽攞好多獎

喵啊癲狗又吠

why

支持你媽

唔好助長佢

嘈過我媽咪

你都係

抵

反彈

撩交打

打者愛也

有冇圖

我唔打人

分手啦

反彈閘住冇回頭

一日分3次 每次8個鐘

長大啦小朋友

唔霸氣ge, 小妹唔like

軟飯王sorg

叫我做咩

有肥媽咁勁應該好多fans

難得你呀媽有樣興趣，點解唔支持下？佢地個年紀冇你地多friend 多街去又蒲又唱k 架喇

正如你打機都唔希望老豆老母反對啦

叫佢加入旺角大媽聯盟囉
有得鳩叫又有錢賺

打去管理處投訴噪音

係咪大陸果d唱k apps
果x就算你樣衰，但唱得ok好聽都大把fans

縮埋一邊自娛好過得閒就搞鳩你啊

叫你老母番房唱囉

幫你阿媽出樣
冇fans咪玩完

屌
自從教識老母上youtube後
日日上去睇鳩片
又話邊個有私家生子
又話邊個同邊個有路
又睇埋D捉二奶大陸片
救撚命

識唱友誼之光？

有冇link聽下

搵次佢開咪幫佢開埋camera

仆街以為自己開post

屌，我都係 我受左苦4年都有啦

我又係

我老豆都係咁 ，晚晚玩呢啲app

玩到入哂團，成日出去唱通頂K/ party room，甚至同班歌友去旅行

感覺到佢人生好似搵到第二春咁

wa屌出埋街咁癲！！！
佢淨係會好hyper問我有無聽過XXX啊有人邀請佢合唱
呢家仲唱埋啲流行曲 搞到我乜歌都無晒興趣聽

佢有時會哩廁所唱，一唱就粒幾鐘

係

仲成日叫我like佢啲歌推佢上榜

完全上哂癮

同一首歌錄勁多次，再加埋錄前練習同摸索感情技巧，專業過派台

exact7ly， 同一首歌經常由朝錄到晚

飯都唔肯食，少左理左我呀媽

好後悔買左支高汁咪畀佢 間接令到佢依家咁

屌我老豆隨時識你呀媽

佢噚日叫我幫佢買支pro啲嘅咪
我啊爸一聽到就：下！你呢家呢支仲唔夠pro？！？！！

邊個買部電話比佢

我應該沒收返？

有無得聽下？

聽過，即刻射左

屌我以為自己開po 佢仲為首歌有多啲點擊率由朝到晚係咁播自己啲歌

頂 我都係呀
朝朝都比我老母啲唱聲嘈撚醒左
我想訓呀

我今日都係。。。佢收工話好攰要早瞓然後又唱到兩點瞓

我老豆都係咁
日唱夜唱之餘，仲要唱完狂loop返嚟聽
見佢煮飯嗰陣係度播歌，係播自己唱既歌呀

I know that feel

咩垃圾post咁多正皮

唔好講咁多，整首歌黎聽下先！

no jelly

垃圾買like

沒錢買

拎黎搵我d錢就比你拎黎買埋曬d垃圾like

天籟之音？

唔會去台灣垃圾地方

原來有咁多人同我一樣

有我一個拉高返台灣平均水平

我老母又係咁
救撚命

千 萬 不 要 教 老 一 輩 上 網

屌你個老尾冚家拎

老老實實，有咩問題？ 興趣黎姐，開心下，其實同你上高登無乜分別

你上高登唔會有聲家嘛
你出post之前唔會問你老母好唔好笑家嘛

可以叫佢去碼頭順便掙錢

好似早兩日tbb先吹奏話開演唱會
大媽好好搵

想問下樓主母親玩邊隻

唔知佢，但聽講有人送禮物畀佢

教佢用電腦錄加mixing 後製再upload就會唱少左 掛著汁歌

我自己就係咁haha

將個膠笠戴落何B仔

吠左聲比人鬧衰狗果個就係你

英明

Good dog
呵返

到時你上網嘅時間都無
歌手唔係調音師但係你係

屌同我媽一撚樣

咁佢係咪真係好聽先

我媽咪都係咁
同佢講句野佢話又要搞到佢重新錄過

咁佢拎好多獎姐係唔係差
你老左想唔想比個仔睇唔起你最叻果樣野?
我係街邊可能都會吊鳩你老母廢老
但果個係你老母黎 支持下啦

會唔會叫佢去尖沙咀碼頭唱?

我爸一模一樣！！！！
仲要買埋個啲咩咪話錄出嚟好聽啲其實一啲都無變過
同求解救

我老母已經唱左幾年 老豆最近俾老母拉埋落水 呢幾年間 義唱善終比賽表演街唱齊哂 放假就係房瘋狂唱歌吉他鋼琴作曲寫譜

邊到學，我想學

音樂世家

笑左 佢唱咩歌？

重點係好唔好聽先

屌 我見過去旺角啲紅van 個司機突登裝個大喇叭播啲大陸歌手嘅歌
之後有對新移民母女上車就問個司機咩apps嚟
個司機好似答乜鳩點播（類似係咁上下個名）

講講下先知個播嘅歌原來係佢嚟
仲話自己有30幾個fans 讚自己把聲好清
個老母就好似出撚曬水咁

屌拿媽 最離譜係開開下車係到學James Corden咁玩car啦ok
唱埋啲濕鳩山歌仲開live 全程車廿分鐘我耳機都較到最大聲 仲係隱約聽到佢哋係到jam歌

我講大話我俾雷劈又點話